[直播] 葵青區議會，振美將於11:05出席

冇人睇？

幾多分鐘會離場

垃圾 班狗根本想製造輿論 就算你點問佢地都無恥hea 過

周圍實有好多便衣狗

到啦振美

即刻叫佢地離席

休班警

請停止吹奏雞丁 黃圈YouTuber高手紹需要大家訂閱CLS

謝振中出。。。席葵青區議會會議

推推

班小數派又出黎非法集會
附近有冇空投地方

1點就走

帶返晒狗牌未

好多區議員水準太低....
你不停捉住佢哋講粗口同噴pepper spray俾尹兆堅已經得。
你問得佢太多又話唔可能每一件事回應，講其他區佢又話唔關佢事。

所以素人參選立法會未係時候。去到立法會係另一個層次

你知道得4分鐘，自己講咗三分幾鐘，咁點搞

葵芳站內放TG已經解釋唔到

最好group 埋啲問題比主席問，同埋播埋片

揸住碌棍ge仆街

謝仆街條撚樣今日好撚燥

邊條條例

副主席好波 唔理隻癲雞

一件一件問都無用實遊花園，不如唔比佢有機會講廢話仲好